[a酸]有冇人食過泰爾絲a酸？

因為一般個啲大牌子都好貴吓

呢隻泰爾絲雖然係大陸牌子，但係平好多

有冇巴絲食過？效果如何？

會死人